Huawei
ฟ้อง
ซัม
ซุง
ฐาน
ละเมิด
สิทธิบัตร
ชิ้น
Huawei
ยื่น
ฟ้อง
ซัม
ซุง
สหรัฐ
จีน
ฐาน
ละเมิด
สิทธิบัตร
12
ชิ้น
สำนักข่าว
ระบุ
11
ชิ้น
เกี่ยวกับ
ข้อง
เทคโนโลยี
cellular
เน็ตเวิร์ค
เทคโนโลยี
สมาร์ทโฟน
Huawei
ระบุ
ซัม
ซุง
นำ
เทคโนโลยี
ใช้
เรือธง
รุ่น
GalaxyS
2
เป็นต้น
อย่างไรก็ตาม
Huawei
เรียกร้อง
คำสั่ง
ห้าม
ขาย
สมาร์ทโฟน
ซัม
ซุง
ประเทศ
สอง
ฟ้อง
เรียกร้อง
ค่าเสียหาย
ขณะที่
BBC
รายงาน
แท้จริง
Huawei
ต้องการ
ตกลง
แลกเปลี่ยน
ใช้
สิทธิบัตร
ซัม
ซุง
เรียก
ค่าเสียหาย
ที่มา
SCMPBBC

